\documentclass[13pt]{article}
%加這個就可以設定字體
\usepackage{fontspec}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{tabto}
%使用xeCJK，其他的還有CJK或是xCJK
\usepackage{xeCJK}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}

%設定英文字型，不設的話就會使用預設的字型
% \setmainfont{Times New Roman}

\setlength{\parindent}{0pt}
%去段首空白

%設定中英文的字型
%字型的設定可以使用系統內的字型，而不用像以前一樣另外安裝
\setCJKmainfont{標楷體}

%中文自動換行
\XeTeXlinebreaklocale "zh"

%文字的彈性間距
\XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt

%設定段落之間的距離
\setlength{\parskip}{0.2cm}

%設定行距
\linespread{1.0}\selectfont

\begin{document}

    \large
    \section{Part2}
    
    \subsection{2a.}
    $\prod_{Proj.pname, Proj.budge}(Proj \Join (Works \Join (\sigma_{title = 'Programmer'}(Emp))))$
    
    \subsection{2b.}
    $P\_Waterloo \leftarrow \sigma_{city = 'Waterloo'}(Proj) \\$
    
    $\prod_{Proj.pname}(Proj) - \\$
    $\prod_{Proj.pname}(\sigma_{Proj.budge <= P\_Waterloo.budge}(Proj \times P\_Waterloo)) \\$
    
    \section{Part3}
    \subsection{3h.}
    $\prod_{item.number}(\sigma_{item.postage\_rate = 0}(item)) \\$
    
    \subsection{3i.}
    $\prod_{item.description}(item \Join_{item.number = bid.item\_number} \\$
    $(bid \Join_{bid.buyer\_email = buyer.email} (\sigma_{email = 'kenneth@eauction.com'}(buyer)))) \\$

    \subsection{3j.}
    $\prod_{item.number}\sigma_{item.start\_bid\_price > 50}(item) - \\$
    $\prod_{item.number}(item \Join_{item.number = bid.item\_number} bid) \\$

    \subsection{3k.}
    $\prod_{user.phone\_numebr}(user \Join (\\ $
    $seller \Join_{seller.email = item.seller\_email} (\\$
    $item \Join_{item.number = bid.item\_number} (\\$
    $bid \Join_{bid.buyer\_email = buyer.email} (\sigma_{buyer.mail = seller.email}(buyer))))))$
    
    \subsection{3l.}
    $\prod_{seller.email}(seller \Join \\$
    \hspace*{4ex} $\prod_{item.number}(item) \Join \\$
    \hspace*{8ex} $\prod_{fee.item_number}(fee - \\$
    \hspace*{12ex} $(\rho(f1, fee) \Join_{f1.postage\_rate < f2.postage\_rate} \rho(f2, fee)) \\$
    $))\\$

    \subsection{4l.}
    $\prod_{beer.name}(beer \Join \sigma_{likes.drinker = 'Ben'}(likes)) \\$

    \subsection{4m.}
    $\prod_{bar.name}(bar \Join_{serves.bar = bar.name} \sigma_{serves.beer = 'Amstel'}(serves)) - \\$
    $\prod_{bar.name}(bar \Join_{serves.bar = bar.name} \sigma_{serves.beer = 'Budweiser'}(serves)) \\$

    \subsection{4n.}
    
    $highest\_beer\_bar \leftarrow \prod_{serves.beer, serves.bar} ( serves - \\$
    \hspace*{4ex} $\rho(s1, serves) \Join_{(s1.price < s2.price \bigwedge s1.beer = s2.beer)} \rho(s2, serves))) \\$
    
    $beer\_DanLikes \leftarrow (beer \Join \sigma_{likes.drinker = 'Dan'}(likes)\\$

    $highest\_beer\_bar \Join beer\_DanLikes$

    \subsection{4o.}
    $\prod_{serves.beer}(serves) - \\$
    $\prod_{s1.beer}(\rho(s1, serves) \Join_{(s1.beer = s2.beer, s1.bar != s2.bar)} \rho(s2, serves)) \\$

    \subsection{4p.}
    $\prod_{f1.bar}(\sigma_{f1.drinker = 'Eve'}(\rho(f1, frequents)))$
    $\cap \\$
    $\prod_{f2.bar}(\sigma_{f2.drinker = 'Ben'}(\rho(f2, frequents)))\\$

    \subsection{4q.}
    $\prod_{d1.name, d2.name}( \\$
    \hspace*{4ex} $(\rho(d1, drinker) \times \rho(d2, drinker)) \Join_{l1.drinker = d1.name}(\rho(l1, likes)) /\\$
    \hspace*{4ex} $(\prod_{l2.beer} \sigma_{d2.name = l2.drinker}(\rho(l2, likes)) \\$
    $)\\$

    \subsection{4r.}
    $\prod_{d1.name}(\rho(d1, drinker)) - \\$
    \hspace*{4ex}$(\prod_{d2.name}(\rho(d2, drinker) \Join_{d2.name = f.drinker}\rho(f, frequents)) \Join_{d2.name = serves.beer}\\$
    \hspace*{4ex}$(\prod_{serves.beer}(\sigma_{f.bar = serves.bar}(serves)) - \prod_{likes.beer}(likes \Join_{likes.drinker = d2.name}))\\$ 

    \subsection{4s.}
    $\prod_{d1.name}(\rho(d1, drinker)) - \\$
    \hspace*{4ex}$(\prod_{d2.name}(\rho(d2, drinker) \Join_{d2.name = f.drinker}\rho(f, frequents)) \Join_{d2.name = serves.beer}\\$
    \hspace*{4ex}$(\prod_{likes.beer}(likes \Join_{likes.drinker = d2.name}) - \prod_{serves.beer}(\sigma_{f.bar = serves.bar}(serves)))\\$ 

\end{document}